一日會飲幾多水？

我一日飲1.5升水
其實要飲幾多先係健康

1m3